歐國聯即時討論區

唔好意思呃咗大家入嚟 希望咁多位波台手足可以放低成見 齊心簽歐洲國家嘅聯署

——————————————————

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

source：

推

呢個係樓主少有既認真post

些哥

簽咗未

推下
成趙深夜進攻其他台

真

多一下

唔推多下？

你都唔推